其實啲綠狗都幾撚廢

full gear 驚俾遮打
有線好多條片都係綠狗俾人打到一仆一碌
又冇戰術狗衝然後自己落單俾人圍

認真，要多謝NTP開放war game場

者係你課金買齊裝都俾人打到閪咁

抵你打極都係D排做散仔

愈睇愈覺得廢
（搭狗鐵係咁播）

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

有個武士拎遮狂用日本太刀姿勢打綠狗

逼到示威者絕地反擊
哀兵必勝

中午仲講緊咩最強裝備
夜晚俾人打到個綠衫um住個頭

冇戰術落單既下場

義士都食過唔少圍毆

件綠衫係防火，

話有人會火攻狗

班防暴當自己玩三國無雙衝入去打幾百人
點知比人圍到仆街

佢以為打緊easy mode